NBA男孩Matan Even講香港警暴既片居然得幾百Veiw

NBA男孩Matan Even咁有心拍左廿幾條片
近2個禮拜既片居然連1000View都冇
Matan表示好沮喪
入黎同我睇哂佢！

以上Twitter非本人
我只係照Copy過黎

唔好浪費Matan Even既心意

推

佢講嘢好似機關槍

大大力推!

support

放上Reddit會唔會有效D

唔睇都推高hjt rate啦
佢真係一個好俾心機好關心我哋嘅小朋友
之前有同佢傾過計

*hit

痴撚線 日日出片咁濟
佢d同學會點睇佢？
利申：like 曬佢d 片

Follow佢個 Channel 啦

Push

幫手㩒入去睇到尾
同埋推上reddit twitter啦

我今朝睇最近三條片分別得二百幾views
比著好多人都放棄唔撚拍啦

followed

幫手推

支持

推一推。

thank you

pish

push

在外國朋友咁關心香港, 一定要推

細細個就咁懂事
我嗰陣重係日日on99唔知做乜
btw 會share

推到佢被人訪問！！

推爆佢

外國手足

佢好叻仔
大家支持下佢 咁細個都識咁多 又跟得貼

LIKED

人地咁有心都唔睇，推！

佢好叻仔,已subscribe同like

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

lok tar ogar

subscribe & like

push
watch now

佢好有心架

推！！！

曱甴平

like n subscribed

推！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

已subscribe同like

幫佢po上reddit？

Twitter reddit share la

大家share please

再一次證明呢D媒體產業係全部都係虛GE，流量根本就係自己比錢買先會有，咁HIT既TOPIC先1000VIEW，香港既問題都叫上國際頭條啦，求其搵個垃圾開箱直播都多VIEW過佢，真係慘

support小朋友！

唔好話外國
連香港都開始對暴力畫面疲勞...
少人睇都叫正常

睇咗

大力推

Thank you bro

我係佢咁既年紀仲玩緊泥
英雄出少年 香港人也一樣

幫推

liked all his vids

好人

Hi Matan!
Thanks so much for your support to HKers!

又出左新片啦！

真係出得好密

liked